入機場係俾全世界知既話，不如試下

港島同九龍既所有五星酒店
好多都係US Base ，本來就唔係靠大陸做生意
Like SPG group 旗下Marriott, Rizt,
Hilton Group Conrad等

美國集團好重視Freedom of Speech 同人權
加上大家知PoPo咩料 報PoPo美國總公司一定屌
你睇下上次Hyatt駕狗婚就知

做文宣 最好係Face to Face

就一個牌
Liberate Hong Kong, Revolution of our time
Do you want to know more? (鬼佬應該都知係星河戰隊既slang)

慢慢做講解就得
高汁和理非諗下

多人回再開TG

【致所有政客們】香港人給你的忠告

母忘死去的烈士
母忘服役的義士
母忘失蹤的手足
母忘受傷的手足
母忘待判的手足
母忘流亡的手足

問左某港島SPG Lounge Manager
你係Life Gold Member 只會叫你坐係Lobby
唔會趕
因為傳翻美國會好大回響，總公司會俾人罵
佢個人見解係大陸入住好多係鬼佬Business Trip
所以有冇大陸人都冇問題